王家衛東邪西毒 你入面最鍾意邊Part？

我最鍾意張學友 洪七
事前事後個轉變大到 好鮮明
為左雞蛋冇左隻手指

推

東邪既妒忌

梁朝偉臨出發前強吻楊采妮

歐陽鋒睇住洪七同老婆走個度

我個心係妒忌架 我曾經都有過咁既機會 不過唔知點解 放棄左

事在人為架姐
冇話過唔比帶老婆闖蕩江湖既

洪七公真係最正 刀無後生咁快

張國榮

原來醉生夢死
只係佢同我開既一個玩笑

但我嫁左比佢呀哥

摸隻馬